[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#51 Dell contact Online Sales

Newegg/AOC/Philips為中資公司

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

新post Lm
4K 144HZ FALD

你講又係va mon呢點係優點定缺點

有咩好推介 主要打機
用緊PG258Q 想UPGRADE

PG259QN

冇, 要等返貨

以健康同唔易壞黎講
應該gw2381定va229hr好？

有無人等緊 38WN95C?

想買隻MON都唔係咁易, 睇中又冇貨.....

一係就買返2K MON算

我見上網無得買

想問下如果淨係文書 張枱淨係放到24吋mon
係咪是但搵個ips 1080p就得? 2k 係咪冇咩24吋嘅好野?

我都係

c Hing你買邊隻？

vg27aql1a邊度仲做緊3490?
訊達3980 邪刀又3980 連藍店海鮮舫都加到3690

個位巴打好似唔係27gn950

好想買Ultrawide 呀

XG27UQ四圍咁大條黑邊既

想問工作用，長時間睇，
有冇邊款對眼冇咁累？
想買24寸
仲有我部腦只是用intel HD630 ...

各位點睇Dell 27 monitor- S2721D

想買嚟接macbook pro 主要用嚟用adobe做design同小量打機

想問有無人知 AOC U2777PQU 支唔支援 HDCP 2.2 搵極都搵唔到

想問下訊達買MON有無伏?

未買過mon
買過軚盤冇伏

想問下2K內最大可以買到幾吋mon

買左隻34" 21:9 3440x1440p
用開個hdmi switch駁條5m出廳玩, 變相input1m +output 5m。
平時個1080p mon正正常常，但今日換新mon 2k之後發覺打機會經常閃閃下黑mon。隻BOSS放大技會直頭睇唔撚到
估係條線長得濟，頂唔住2k signal
想問下買個果啲HDMI訊號增強器有冇用 唔想買完無用又曬錢

3k予算左右想買個27寸mon
少量打機依家多數用黎連mac做野

喂，巴打
呢隻新野2k mon 賣4千

Philips 275M1RZ 點睇？

想問下有無mon arm推介用緊兩隻32吋 遲啲會換不過應該都係換叔32

Philips不了

AOC不了

諗緊27GN950同XG27UQ 邊個好, XG27UQ個邊框好粗,
但另一面係LG 出既野..聽講馬馬

SPEC 係27GN950 好D
但XG27UQ 唔差太多

27吋

好耐之前買過3隻外置wd harddisk, 同華碩router ,用左幾年都沒野。
訊達d mon貴過黃金3 c ,去黃金3c買好過

我buy benq多過asus asus d qc麻麻，台灣人都係用benq耐用，benq本身就係做螢幕起家，asus係找人代工既。

呢2隻都係入門mon, 有護眼

24寸1080p夠啦，budget 夠， 如果27寸就上2k 32 寸就4k .

你淨係用文書不打機不睇片，1080p

faroll, 黃金既金的士？ 之前見到有呢個平價

benq gw2381 ,asus vp279h之類入門護眼ips mon, 普通人1080p夠了，有tuv認證

別買dell eg p2419h pwh調光既，睇盲人
aoc ,philips都係大陸野

2k mon賣到4k 仲要係大陸野？

買benq ,asus 好過，2k mon多d選擇

別買philips同aoc

samsung g7 odyseesy都有32寸

曲面王者 samsung係

aoc philips係中資，平野沒好野，佢d panel好廢

收到 ching

香港未有

牙石vg289q幾時返貨啊？

34wn80c依個點睇
原本想買LG 34WK95C定話代理唔會再有貨返

玩FPS 睇片多 G7好嗎？

g34wqc有貨了
1光點 但唔知算唔算 會變色但係都係睇到個點係好花咁

呢隻真係好抵玩又夠大又4k色又靚

只係想買個正常既21:9都咁難
一開始想買lg既5k2k，但因為公司手提推唔到
為有買低級啲，點知一落單就冇貨

同IPS比會唔會好大分別？

未用呀 今朝試完就返工

有冇啲平民少少既60hz+ 4k ips mon

乜mon 都冇貨

27gn950連價錢都平千五

27GN950 有內置風扇
積塵應該愈黎愈嘈

但係XG27UQ條邊真係好粗
又成9千銀

咁執著邊框
但我自己會揀27GN950
利申 唔怕死

我追左幾個Post 最後都係決定27gn950 落左訂 希望冇事

幾錢

7490

其實我都鐘意27gn950多啲
佢同XG279Q二揀一

Good...邊間買

我都想問

訊達 落左訂咋未有貨既 要九月中

屌咩mon都冇貨

想知有粒花左既點 係計光定死點
佢又唔係長光 咁

5k2k 冷門野係咁

算買5k2k
但公司機推唔到
為有買垃圾啲，但都冇貨
有咩21:9買得過

岩岩問中田冇貨

想買x27p, 但得返上b&h, 好似仲要訂

周圍都冇貨架啦

4k 144難推好多喎

如果買用兩隻27gn950唔知3090夠唔夠推。

一隻都勉強
3090應該預4k 100fps左右

4K mon set落番2k 會唔會有咩問題？

一隻都唔知推唔推到

一隻mon好似唔係幾夠用

會blur

2k, 我都係買返benq exp3203r

推2k 係咪比1080p 對display要求大好多?

2k 冇貨嘅話, 我覺得等acer 隻xb273u gx 好過

想搵隻34吋21:9mon, 但唔要曲面
睇極都冇一隻做到，有冇人幫到我

5k2k個隻

唔考慮g32qc ?

邊間鋪有貨?
我都搵緊呀，師兄

正都

Asus ROG Pro Gaming 25” 神級電競神器

PG259QN
1Ms(GTG)既Fast IPS
1920x1080 360Hz
G-Sync Ultimate

據聞貨量仲少過黎緊既30系顯卡🥴
唔想買左卡冇神器加持就要快手啦💪🏻

$6999 依家開始接受預訂 數量有限🙇🏻

#30系顯卡無得預訂留貨
#訂左個神器先

得1080p

想問下星河個網 規格表入面 MON既面板既顏色分別代表咩意思?
搵唔到注解

行轉黃金 應該都返左 代理琴日出貨

我估

我收工過去睇睇..

估架咋

CV27Q, 又有乜comment?

多謝大佬上一個post比的link 原來有感多..........
小弟買左3個32inch 4k 60hz 覺得60真係唔夠

停左產啦 依家得返隻cut哂功能嘅g27qc

27GN950一票,睇過D色自己鍾意多D,而家都已經賣到斷貨,預訂都要月底先有貨返

屌唔屌好？

如果360hz上2k or 4k 需要幾大bandwith先夠

有風扇咩??就算有平時吸塵果陣順便吸埋囉,少事啦,但係27GN950 條邊幼好多,二揀一我會揀呢部先

唔了

冇晒了，我行完，得返一間有，比人訂左

1080 不了

我訂左啦。。而家過去提貨

原來係你

都係今日先訂，個師兄好好人，留俾我

好啦，我慳返

性價比幾高，師兄等我做白老鼠啦😂

等開箱文

lm 等包膠

好

唔打職業，不了

尋晚係高登walk in買左隻wo

呢個moon點會有g sync ultimate

24吋係咪冇2k
張枱淨係夠位擺24吋

其實ELMB/Backlight Strobing FPS有無用途?諗緊買牙石定LG 27" IPS

喊出黎 買完個G34WQC 返到去諗住用個臂吊起佢 點知個臂塊板太大放唔入 可以點做

想問下 點解我BLACK EQUAL 同圖像功能會黑左較唔到 ...

開左hdr?

係岩岩試到了 即係開左HDR 咩都無得較架喇? 因為未用過唔知

24吋想換27 主要ps4/睇片/間中打機
但1660s顯示卡
而家係咪冇人會買1080pEW2780
將來ps5/升顯示卡係咪應該EX2780Q/VG27AQL1A

個臂塊板太大放唔入去 G34WQC背隻個位有無得搞

你邊度買

HDR 會標準化 唔俾set野

有冇相睇

咁架 仲意為壞左

用支架

我拆左G34 後面個架
我個臂個塊野放唔落 背隻4口螺絲個個方形

3999 台幣會諗諗

點會呀 咩規格100*100

想問下ching覺得ex2780q定vg27aql1a好
想要2k 144hz
用途打機執相剪片
預算4000

有冇伏

我明佢咩事 giga 呢款背後個位係凹入去 所以塊板大左少少應該都裝唔到

BenQ 香港售後點？

係Dell 官網訂咗 U2720Q， 要個半月先送貨 真係cls

我都係尋日訂, 話大概需要兩到三個禮拜, 好彩唔急用

做開平面設計 偶爾剪下片 睇戲 打ps4
想買個27”嘅mon
本身有部好耐年前嘅imac 將會用嚟做副mon (我部枱機性能好過imac)

如果4k-6k 有冇師兄有好推薦

因為我美國買 兩個都係799 乜原來香港咁貴

27GN950要7千5
XG27UQ要9千
唔識係美國買...又怕有死光點

唔係會有出廠檢查咩， 有咪退佢貨

唔識丫嘛
巴打你係美國住
定係香港住係amazon買

美國住 新蛋買
Amazon 冇貨 b&h要排到11月先有

用緊答你
TN 你打單機大作會想死
打FPS可能無乜野
好色彩既GAME TN=弱智選擇黎

Lau Ming

ps5 就上4k mon 啦 btw ew2780 27吋1080p mon來，打機緊係4k mon最爽

你升顯示卡 30代既 就選4k既mon ,未來應該玩4k 60fps都順

asus呢隻勁好賣，好多玩家買

之前有朋友買，都要快一個月

張枱唔夠闊阿ching

依家online sales最低報價幾多錢？

法x

好似4千中 不過你預佢個半月先送到上門

g34wqc 開唔開到netflix 4k ?

明白
原本諗住買Vg289q 但都未返貨
俾多1k買dell依隻抵唔抵?
90%DCIP3 vs 95%DCIP3
Display port 1.2 vs 1.4

維修嘅話好似要自己拎去火炭 同viewsonic 一樣
有錯請指正 諗住買gw2480

27吋4k 144 冇貨

dell qc普通 但售後都ok既，45xx左右，上網都好多review .
講起呢隻vg289q ,見人地hkxpe d友，去天x ,x東買都係2千元人仔左右買到斷市，香港行貨賣到快4千，貴2千元

不知點解asus在大陸d網可賣咁平

反而benq同dell 所有既model 都係最多平幾百人仔

viewsonic同benq都係應該有人上門收？
我2隻都用過，好多年都沒試過壞
所以都不知道。

4k 144hz都好貴同罕有，相信過多幾年會平d..
因為有NVIDIA每代display card既昇華，等全民都afford到4k 60 年代

如果你買，買vg27aql1a好d, 因為佢熱賣沒得輸，asus又係大牌子

ps5 同xbs 都話做到4k 120, 但冇咁多隻靚mon 比你揀

有冇d平價2k/1080p 144 ips 25吋樓下既mon推介想用黎做副mon
而家個副mon得60hz 一開住黎睇片主mon 用黎打機會變埋60上唔到144

XG279Q係支東賣緊4500左右港紙
香港依家仲企硬59xx

想問下用vg27aql1a嘅巴絲 你地超頻到165/170 會唔會斬下斬下?

買得U2720Q
要預佢底邊條罅唔平衡
純粹影響外觀
但因為我個mon後面係黑色木板
所以平時用睇唔到
依個係絕大部份U2720Q有嘅QC問題
亦都係我聽過佢唯一嘅QC問題
至於IPS glow就實有架喇
唔關Q唔QC事

hdr大家係咪會長開？

打機唔夠？

唔會
睇HDR content 先開

4k 60hz 27” 求推介

打機 係唔係要game入面set埋？

我會
睇你個mon profile夾唔夾Windows
開咗U2720Q個DisplayHDR profile
啲色又唔會washout喎

但試過喺其他mon個OSD開HDR
啲色又一嘢變灰

FS2020要開埋先有HDR嘅效果
其他game未試過

咁再諗下先🙏🏿

係 用過27 inch 144hz 翻去60hz真係好唔掂 所以下一個mon應該係32inch 144hz 4k va panel （ ips d黑係黑唔曬 超級唔習慣）

sw271 or pd2700u

原來U2720Q 夾到windows HDR
咁目前我已知有3款可以夾到
PG27UQ,X27,U2720Q

以我所見U2720Q唔開HDR嘅話
反而啲色係oversaturated
睇youtube playback條bar就知
開咗HDR先會變返正常
先會睇到Display P3啲色
btw 啲色會偏冷

IPS有FALD黑位可以黑過VA
即PG32UQX/X32

oversaturated唔關隻mon事
因為windows sdr/website 用sRGB/REC.709

你個臂冇送4條墊高個架舊野咩

相差1500 元，當行貨保養lol, 同埋有壞難換mon, 要寄返上大陸

你去x東 ,x寶d專營店，有d仲有教學教港人如何下單。 佢地會用發泡膠包住個mon ,再寄x 豐 直送來港，都係百幾元運費。

咁應該都不錯

就黎變淘寶post

夾到既意思係？ window開等於mon 開？

但係開左hdr 平時用唔會太光？

要傾淘寶京東就死出去自己開post啦屌你老母

我隻mon 京東15999RMB 香港LG 又然

會 我喺windows set SDR brightness去5/100
唔會影響到HDR

有冇試過開HDR 之後cap 圖 張圖光到仆街 但喺steam 到screenshot 就好暗

意思係win10 介面色水保持正常
但唔正常都冇問題 唔影響睇HDR content

唔係應該IPS太黑而睇唔到黑位咩

ips嚴重漏光
黑位變灰

唔正常嘅話個mon好似矇咗層灰咁

exactly！

所以我堅持買有FALD既IPS

睇rtings, u2720q 有srgb mode, windows唔開hdr 應該要set 番
windows d colour profile 好麻煩, 唔uniform

放
ASUS ROG XG279Q
Zowie XL2546S

那有錢
最平都要9999

我反而中意過飽和
好鮮好正

當然HDR隻色更加自然

哎 前排6千幾買ew3280u 無你講的FALD 浪費左6千幾 sad

FALD價位唔同
1萬起步

係咪27gn950同xg27uq依啲都冇？

冇
4k 144得呢幾款先有
PG27UQ/X27/X27 P/CP7271K P
PG65UQ(VA)
PG27UQX(mini LED)
PG32UQX/X32(mini LED)

而家好似係咁咁係唔係window要熄 淨係個芒著？

全部都貴成倍

U2720Q?

windows 熄咗
咁你個訊號來源就唔係HDR啦

其實唔打fps, 剩係打下rpg (eg witcher 3/gta5)
如果想買27吋4k, 144同60hz差得遠唔遠呢？
4k 144真係好貴同埋冇貨

咁點解決

g34wqc

入門級pg27uq/x27/pa32uc

sorry對點用hdr 無咩概念

到底點解全部都冇貨

你要4k 144 ,張display 卡都要買張勁既。 而家等睇30代 出來既review.
不打fps 其實我覺得都ok ,60hz, 如果不上4k 60hz .其實2k 144 hz都可以

未來4k 144 會普及化，同平d. 因為顯卡性能好左，加上多人玩得起

用落多唔多IPS漏光

有fald正常都貴好多，你睇tv都係咁，sony有fald既model貴好多

買左vg27aql1a 嘅巴打想問你地d 顏色setting 會係點，我嗰隻拍埋去本身用緊嘅u2518d, vg27明顯偏黃

要睇HDR content 先開
平時唔好開

轉下色溫 or RGB值

原來我一直都係個MON蒙左就係因為HDR開左...
岩岩熜番好似發現新世界咁.. D顏色正常番

咁hdr就真係踔頭野用先開
記得要開都有小小難度

開有咩難度

用左幾耐先知? HDR視頻 同遊戲內有HDR設定 先叫用緊HDR
YT 設定解析度會顯示HDR圖案,netflix個D要有寫明HDR先係

windows 嘅chorme netflix 係味睇唔到4k 唔知點解用macbook 插mon 再開chrome 睇清好多咩原理

大陸人?

YT

清作為it9咩都唔識 洗唔洗dc幫你補下習

我應該會睇到一半或者完左先記得

google 話要用edge

報告就冇啦，附上醜圖一張

不過我notebook 用hdmi 線， 正係行到100hz

等我轉條mini dp to dp 試下行唔行到3440 x 1440 144hz 先。。

幾好用

G34WQC 用左一日，好評！😁

好幸福呀 擺完34吋 張檯仲有咁多位

點都會漏 上面個位師兄話fald係無呢個問題 我得閒去google下係乜先

新手求教想問下會唔會有邊款ips moon接近macbook retina果種視覺 搵咗好耐都唔知macbook個display色域係點同包唔包dcip3

地方淺窄。。最盡擺34吋。。

有d 師兄屋企可以擺49吋。。

2k 27‘’mon @60Hz VA同IPS 都ok
大家有冇心水

張台米5定米2

米5..但個書櫃佔左30cm..果個位又要擺notebook

我覺得34已經好夠用。。

我張台米2，諗緊買32‘’會唔會太誇張

米2 可以上34

32 就 samsung g7

睇唔睇到netflix 4K?

支持巴打

等睇埋30代rtx 打4k 144hz3a大作

FALD大幅減少漏光範圍
冇FALD係成個畫面都會漏

FALD HDR:

幾靚

影得唔好
實際睇仲靚

同一個場景
有FALD啲細節位會出晒嚟

入門版FALD
對比度太高好難用相機影得出detail

x27?

隻27gn950終於到
想問dpi係咪建議用200%？

150%夠啦

好既
但係搵唔到點樣開HDR同熄HDR

使用HDR

唔該哂廿絲

PRO ART

本身以為係個MON到較

VG289Q
U2720Q
EW3280U
EW3270U
CG32UQ

有冇5000樓下
2k 21:9 mon推薦
主要用嚟打3a game + Netflix

研究左陣 裝左HEVC down 埋netflix 個application 3840x1600 有HDR 同HD 但都係冇4K 用緊dp1.4

G34QWC

要有3840x2160

邊度有得賣？
我google見得官網同埋YouTube

咩耳機黎

真係冇

遲D換3080
諗緊買4 K 既VG289Q同2K 既PA278QV
打機同睇戲都會用, 價錢差唔多, 我諗2K都應該夠? 寧願要色彩靚D

wqc

thanks

我想問係咪一定要用app先可以睇到HDR同4K

edge 都得

我edge唔知點解整極都睇唔到4K但係用app就睇到

好多config 要整又要edge://flags 又要down個HEVC 去enable 佢 要搞一大輪野先睇到 用app睇算啦

新手想求出介

24吋，通常會駁macbook(最好有usbC直插mon),平時用嚟睇片，ps，覆下email..

大概$3000內

點解

唔好意思打錯左

巴打諗住點用2k mon黎出NF嘅4k?

GIGABYTE G34WQC US$399...

SDR content 會變灰白

Yup

隻Dell u2720q 提早咗送貨
原先9月22，而家改下星期二到

我由22號 提早左剛剛個星期四收左貨

hyperx cloud flight s

Ching 張檯幾深？考慮緊買27定34

56 cm 深咋。。

34啦，視覺享受唔同d

dp1.2都得咁 有啲戲寫ultra hd 4k ,hdr又無寫4k

一樣深
想試ultrawide不過就係驚好多平時睇開既野唔support
例如youtube唔係條條片都有21:9

DP1.2修改版先得
正常唔得
Netflix HDR片入到去睇影片資訊會寫3840X2160

所以要買大少少
34吋21:9睇16:9片得返27吋

其他x27同x27p個variable refresh rate 有咩分別?

va panel g sync係唔係實有閃爍？
定係唔夠fps 先會有

新手
想問下大家有冇類似VG259Q 款式嘅mon 推介?
周圍都買吾到，所以睇下大家有冇其他推介
Budget 大約2000 左右

吾

有冇人知G34QWC, FREESYNC 使唔使手動開？

我搵唔到個選項。。

而我係用n 卡，唔係A 卡

冇分別

星期四(10/9)放工前訂, 預定13/10送
希望有得提早, 唔想搬完屋冇mon 用

買幾錢？

mon開free sync

然後入nvidia 控制面板開g-sync compatible

運費都係返到

vg252qp 都唔錯 不過同vg259q一樣 周街都無貨
仲有MSI 隻 G241 好似都見人提過下
btw 吾你老母

認真問 如果只打rpg+睇4k netflix
u2720q夠唔夠做？最主要想靚畫質

有無人用緊144hz 32inch 4k mon 可否交流下

想用monitor arm 有邊d mon後面有4個螺絲位又好用？

靚畫質建議由PA32UC起步

咁多左d黑邊位咪好礙眼
係咪有D chrome extension可以自動放大16:9 fit返 21:9

咁做一係畫面少咗
一係拉扁咗
冇意思

想問下Dell P2419HC定U2421HE好？

想問下 有無27 吋 RGB 99/100% MON 2/4k Mon 推介？

除左sw271 同 sw2700 pt Benq 之外

$4499 一問sales 就會開呢個價

Aoc u28p2u 有冇咩評價

主要用嚟MacBook Pro做嘢或者PS 5

得左右黑邊已經算好，有friend 用21:9 mon
有D 片係16:9 但係上下黑邊
最後用21:9 mon 睇，變左上下左右都有黑邊

評為垃圾

師兄想問吓 佢邊度有問題

#1都唔識睇

諗住買BENQ EX2780Q 有冇咩要注意

2000fun online shop

點解咁多巴打買u2720q, 呢個冇freesync喎
定係唔會打機？

擁有呢個spec既mon出咗世咩

係連登問強國牌子就算有FALD HDR1000都唔建議買

咁唔鍾意咪出去開個強國mon討論post

計埋運費平得2百幾
我係amazon買過mon 直接當冇保

法X $3099

話說問下如果32inch 2k 會唔會見到1粒1粒

好主觀
有D人睇27吋1080P都覺得冇粒粒
我睇27/32吋4k 未覺得係完美

買呢個唔打機啦

其實幾時電腦Mon先好似電話Mon咁
完全冇粒粒

27吋5K
32吋6K
應該做到了
我睇過imac5k 正常距離 真係睇唔到粒粒

唔明點解唔支援adaptive sync
要adaptive sync就要落VG289Q 色域差少少

用mpc
按number pad 9字
可以lock比例放大

自己玩下

如果想4:3片->16:9
有tools可以ai式轉，轉完唔怪

買左g34wqc suppose係有144hz
但係setting得100hz同60hz

你用左hdmi 線連接，上限100hz

轉返dp 1.4啦，就會有144hz

巴打色水如何？
腦場搵唔到display
一係就播埋啲唔岩既source

Hdmi 2.0 最盡100hz
要插dp先出到144hz

其實我唔係好識睇顏色
係貪佢144p 21:9

自膠144hz

x2，買呢部都應該執相剪片睇片為主
同埋唔鍾意台牌同電競燈嗰d嘢

已經用緊原裝條dp 都係得100Hz

DisplayPort 版本要設定去1.4

想買兩隻27gn950但周圍冇貨

求144hz 32inch 2k 的mon的推薦

由本身24"跳去用g34wqc
用得好爽

啊 要va 唔要ips

見好多人應該都係推g32qc 165Hz curved

有無唔curve

八月尾訂左 前日到

點樣轉？

你睇mon個實體掣Setting>系統功能>其他設定>DP Ver.

mon
系統功能>其他設定

有無人用過XG27UQ 想知好無用

有無人用過benQ EX3203R

4k筆直 display用緊藍寶5700xt nitro+
想問下2K 144hz up有咩選擇
暫時睇中
gigabyte G32QC
gigabyte G34WQC
牙石 VG27AQL1A

本來已經扑鎚買G32QC/G34WQC但係巴哈見到有人討論VA panel 開sync會閃mon 搞到有d卻步
所以諗緊要唔要轉ips panel VG27AQL1A會唔會係最好選擇？仲有gigabyte隻fi27q-p都好似幾好 但要成5K(見台灣有時會特價 唔知香港有冇）
但我又係台灣網見到XG279Q賣緊14888台幣 4000港紙都唔洗
香港就賣緊5890唔知係台灣買運返黎得唔得？
定有冇其他推介？可以over少少筆直

你講依個巴哈post?

依個

其實IPS 同 VA 都有機會出現...

唔是掛

VA嚴重好多

睇佢有D機連睇YOUTUBE都閃

我都諗緊vg252qp
依家個mon 壞得好勁 , 要急換
如果冇貨 , 我諗會揀PA248QV
(一半工作一半打機 , 好似16:10 工作順利點)

btw 吾樓主老母

技嘉, 買asus啦，呢隻好搶手3千幾，黃金3c都要等返貨

2k 144hz ,也可考慮下benq有隻2k144hz都係36xx

【情報】群創威能! Acer 推出 "XV282K NV", 4K 144Hz HDR600, HDMI 2.1螢幕

越來越多 4K 144Hz 螢幕出現了, 這款有支援 HDMI 2.1

呢款個支架真係一流 V型架真係本最反智設計

佢電競風格來，acer好似都係咁

我真係讚緊佢個支架 BENQ仲用緊長方型 唔會好似其他廠V型咁暰位

benq有考慮人體工學，但ex2780 呢款沒得升降，90度直mon

dell
s2721dg

應該是最早上市的HDMI2.1螢幕了

問過幾間都無貨 亦都唔知幾時先返貨

喔 打錯了 應該是 "XV282K KV" 看成了NV

喔..? 對耶.. 好像有機會是第一款上市的?
XB323QK 應該也沒 HDMI 2.1, 這樣講的話 的確有可能是第一款

G34WQC 隻色可以點調 好似同舊個隻u3417w 有差別

決定係ebay買個官方翻新既x27

正喎
要幾多錢

大家去邊度睇/買mon多？
黃金？

lg 27gl830 點睇

有冇免鑽 掛枱既mon支架介紹

筆直2.5K左右鬆啲 主要用黎剪片PS AE個啲 有時都會畫下畫
想要個27” 有2K就最好 想知有無啲推介
定係都係筆直拉高到去VG27AQL1A比較好

黎緊換3080
應該出邊隻mon打機好？
買2k mon會唔會晒左張卡？

想買個mon夾檯嗰d臂
香港買到係咪得NB嗰款牌子?

打咩先得架

ergotron

3A game LOL
少玩槍game

半年前美森買全新都係$1399
$1100 翻生好似唔抵喎

4K 60Hz啦
發左達咪4K 144
當然左4K 60 右2K 144都可以

你唔打機既話用到170hz mon都冇乜意義

黃金3c cxxdex, 中x田，x都

有冇腦場有ew3280u demo睇
上星期五行哂黃金都冇間有

黃金2樓好似有

2樓係指地面?
果間係有得買但係擺出黎係ew3270u

Samsung LU32R590CWCXXK
32" UHD曲面顯示器
呢部屌唔屌得過

benq有隻2k既 專for designer 27寸

我blacklist左三叔全部moon TV 電話
答你唔到
我唔鐘意三叔啲調色

問題係全世界都冇貨

我部Dell U2720Q終於送到比我想像中大

27~32寸 2K 144hz

G32QC
G34WQC
VG27AQL1A
EX2780Q
FI27Q-P

會用freesync 大家會點揀 揀到好頭痕
同埋想知VG27AQL1A 原生係幾多hz? 睇官網剩係話可以超到170hz

玩左g34wqc 幾日除左係遊戲介面目錄會閃mon之外
玩緊既時候唔覺得會

想問下係點閃法

你仲有咁多位冇所謂啦

巴打開g-sync有冇flickering?

用左半日無閃 HDR有=沒 144玩BF5 係幾爽

請問邊度有G9實物展示
想親身望吓先決定

HDR色水唔係會靚D咩

VA冇廣色域不了

price hk search都冇乜資料 可否透露下邊度有得賣

有冇巴打留意緊LG 27GN950
諗住出3080就bf換埋佢

BF5 睇火光爆炸

有用緊 唔錯

而加仲有特價

same here, 想睇下實物都無

諗緊出3080 定3090 好

巴打有米
我係由2060 + 2k165 升 3080 + 4大144
3090換唔起

睇下youtube片先
有個香港人講英文嘅review好詳細
值得睇下

30804k 144得咩

本身用緊2080 公版

邊到

samsung手機都block

咁多位
比我就買32吋

換左冇後悔

睇price

上兩個星期訂 $3399

再問過！

推得哂144hz咁勁？ 係唔係2080ti

轉左都係唔得
用緊r9 380 4g
張顯卡得一個1. 2
等緊3070出

SAMSUNG AMOLED 好靚

呢個moon大家點睇 買嚟做產品設計嘢

發覺NETFILX睇片好完美 效果出晒 無雜訊 比起MADVR+POTPLAYER

三叔啲味精色

個panel比左Apple/Sony調色就OK

睇HDR正
味精極都未去得盡BT.2020 咁廣既色域

用緊2070 super 畫質低就得
不過分別係幾明顯 60hz 144hz

有錢有能力 應該用ips 144hz 👍🏻

我少玩3A 4k貪執相睇片 144打fps

巴打已經入左手？ 幾錢係邊買？

係 早三日到入手 上個月尾係訊達落$200訂既 $7490 好好彩冇死點

咁有無起哂格我2080都係得85-100

咁多人要梗係無貨啦,之前訂個批都要月底先到,你都係乖乖地訂左先,下一水返貨都係派左預訂個班先,到時未必有現貨賣

邊個mon

pccw cublike odyseey G9 $14980
送logitech G903mosue ,G913 keyboard, G933s 耳機

madvr + potplayer
點會有雜訊
set錯野?

你地係邊間訂？

唔知係咪set錯 potplayer睇人塊面有雜訊點

隻macbook推唔推到4k
個風扇會唔會係咁轉？

依家好似唔多見24’ 4K HDR Mon

我打算換機唔換Mon
舊Mon 有 VGA & DVI-D
得條VGA to VGA線

請問我應該買咩插咩？ 轉插/線

27起跳啦

announce到上市洗唔洗一年

想問下爛左個PANNEL 係咪冇得搞?

我都想 但唔夠位

換埋枱

而家仲有冇要成個月先運到

呢款好似冇announce過
直接上市

PQ22UC

屌正 jelly巴打你
7490算係咁 我會期待下BF

係咪開左adaptive sharpen

要買了
2kf直頭收埋左條link, on99
睇埋佢出咩價先

8月29訂 原先話要9月30送
今日收到電話約星期三

幾時有得賣 想睇人review

諗緊
再唔係就要買LG 同apple 出個個23.7吋

等緊舖頭放實物出嚟先再決定

可能因為佢而要換枱

已經忍唔住訂左
送果d logi野搵左人要幫補返少少

Odyssey G9 好定 LG 38GN950 好

27吋 2K 144HZ/以上 IPS 唔睇價錢
可唔可以推薦兩三個黎揀下
而家用緊PG278Q, TN 睇股市睇到頭痛

我都訂佐

不過logitech G Hub 個marco 唔好用(用慣corsair icue)
應該除佐G903新版外,都拎去幫補幫補

攻頂G9
到時換埋3090 應該有120hz
4年後 5090 應該用到240hz

我都係留返隻g903比自己睇下遲d買唔買埋powerplay

早排買完913 tkl

唔係駁mac機好麻煩的

VG27AQL1A
XG279Q
FI27Q-P

哇 隻VG27AQL1A做乜升左五舊水？

冇法 太受歡迎

MAG321CURV

未用過MSI既mon
除左打機, 睇戲色水掂唔掂

仲想買多個
遲啲先算

s2721dgf

我離個mon唔夠1米，係咪唔需要4k

1米已經好遠

萬5蚊呢個價幾吸引

純睇股市同個mon好似唔多夾個要求 要買啲護眼 減藍光 轉面版？

sdr可以 hdr幾怪呢隻野

今時今日冇廣色域緊係唔掂
放棄曲面買EW3270U
色水好幾個檔次

一定係38GN950

why

正常距離唔係60-90cm咩

btw 4K關視距咩寧

咁日訂左dell u2720q 唔知幾時送 好期待

online chat room sales4499

VG27AQL1A 3980真係癲

VG27AQL1A同FI27Q-P邊隻好

仲抵唔抵買 睇岩依隻
但好似無乜貨

睇完台灣中國個價心理唔係好平衡

vg27aql1a 同 S2721DGF
點揀好??

公司用，執相寫code，間中剪下片。
會睇下Netflix~

點解要144hz
買隻4k 60hz 仲好喇

攻頂應該買PG35VQ

有無推介，一路做research 都係見到144hz

攻頂邊輪到佢地

U2720q

咁如果係打機呢? 呢2隻邊個好?

VG27AQL1A
EX2780Q
唔知點揀好
價格差唔多

前者

我就掙扎緊VG27AQL1A同FI27Q-P

要行dual mon，over budget
盡可能4000樓下 一隻。

aql1a賣3980即刻冇哂優勢

想問
Samsung 32" Curved Gaming Monitor Odyssey G7 (LC32G75TQSUXEN)
邊度有得買?? 因為我見PRICE 都係食炒價?? 原價好似唔洗咁貴

賣ASUS PG258Q 水貨
無盒無單新淨無光點死點
$2200

二手post plz

price 果d 係淘寶水貨

LG GL850-B 點睇

新手咩都唔識
想問點解買咗 ASUS VZ249H 個 moon 會上唔到 75Hz

香港終端有貨
btw 用緊VG27AQL1A
個內置喇叭 唔係幾掂 細聲 聽得唔太清楚 其他都唔錯

月頭喺法X訂咗
要月尾先有貨

想係amazon 買LG 34WN80C-B ，平香港差唔多一千，定大家覺得穩陣啲貴一千係香港買？

平得一千緊係香港買
LG冇保死得

對比度極低

請問幾時有得蕒 ?

有無人要訂Lg38gn950
我比左訂但宜家唔想要 月尾到貨

出面post話炒4k 144HZ moon
笑撚死我

PG27UQ/X27都停產咗
係咪炒得起

有moon有高潮

個內置喇叭同屎一樣 電話個喇叭都屌打

等多幾日應該有full review

benq gw2381 comdex賣8百幾，護眼防藍光

benq仲有隻21吋，都係7百幾

外置喇叭啦

asus低階mon, qc麻麻，同埋佢1000以下選擇不多

我都想知

終極試伏 買左cooler master隻21:9 希望唔好中sad

係咪gw2283
好似都幾啱我
唔該晒巴打先
咁仲有埋其他牌子/型號會啱我要求同budget可以推介

我之前個隻mon都係ASUS 但係個喇叭好好多
今次真係失望
我對喇叭冇咩要求，但都覺得好差

真啊屌以前明明好好

個mon黎到第2日即刻衝咗落黃金買creative stage air
雖然都係垃圾 但平平地正正常常

我舊個隻PB279Q
個喇叭好好多
不過除咗個喇叭 其他都冇咩問題

請教下各位巴打, 細路現時用緊雙MON (兩隻都係HD MON)
諗緊買好多巴打討論緊個隻 VG27AQL1A
請問VG27AQL1A 到時係咪淨係用到1920 x 1080? 上唔到2560 x 1440

等睇開箱

計埋集運應該30號先黎到

dual mon. 應該沒問題既，我都見有人副mon係fhd ,正mon係較4k benq

想請教下, 會打機睇股票, 要144HZ, 空間有限
用單一 32/34吋 21:9
定 DUAL 24+24 一橫一直

我最後都係揀剩依2個
不過諗住買fi27qp了

終於，佢delay咗好耐

呢隻2k架喎
btw如果呢隻升到3980我覺得唔係好值得又要訂又要等成個月先收到貨

屋企隻用咗10年嘅Mon壞咗
要急買 搵緊27吋 144 ips/va 曲mon
4000筆直

目前睇緊
XG27VQ
MAG272C
VG279Q (唔係曲mon)

想知會唔會有符合我條件更加平/好嘅選擇 唔要中國牌子 thx

點解最後揀呢隻嘅，都要5千

主要想要2k 144hz hdr ips freesync
有齊哂 又買得過既選擇真係唔多

永久blacklist AOC 大陸牌子仲要垃圾質素同售後

唔該高比巴打

係呀2K 但我另一個MON 就HD咋
所以就頭痛緊 細佬知識有限
怕買左返泥兩個唔可以共存就大J獲
2KF 3690 今日睇過 無實質試買

VG27AQL1A見過3490

Lg啲qc買左兩日就有條紅線

我查過佢原生好似係60hz 好似要超先上到170?
同埋fi27qp仲有樣好係佢可以同時2k+hdr+165hz+10bit

係喎 啱啱在上官網先見到

Windows 10 的設定
而在 Windows 10 的電腦上，預設的解析度會是 2560 x 1440，更新頻率預設可以設定成 60、100、120、144Hz。

如果要開到螢幕最高的 170Hz，則是要在螢幕的 OSD 中把「超頻」開啟才行；開啟超頻後，則可以設定最大更新率為 155、160、165、170Hz。

推

想問下lg/samsung/acer呢啲牌子ok嗎

買完個XG27UQ 上網DL佢個程式用, 但係開佢出黎豆豉咁細個,字都睇唔清可以點搞,

如果無保,出面有無人係識整電競MON？

用price com 找啦
benq來講，comdex好似係最平，平過price com個d公司

samsung ok架，我朋友都用左7年既monitor, 耐用。 acer就有朋友用佢laptop
lg低階mon應該ok既，畢竟有d廠都會用佢既panel
只是樓上benq護眼防藍光有tuv 德國認證，同埋好多台灣人都會用benq

快换

早2星期就係
但而家周圍沒貨佢升都好合理

用win10 縮放

買左新mon 34wn80c
21:9做野好爽

原本打算買5k2k個隻
但公司機推唔到

點解牙

又有新野玩 有米

睇中lg 32ul950 貪佢條邊夠曬窄
見好多人評價好似麻麻 但市面上係咪好少4邊窄身冇logo4k 28-34吋?

而家啲2k mon 咁貴， 閒閒地都 around 3000蚊

又勁又平邊有咁大隻蛤乸隨街跳

fi27q-p

較完之後 唯獨係佢個程式會好細.... 係佢唔支援?

你邊度買同幾錢？

係油耳到買
5千幾

price見到最平59xx

諗住4k 都出左一排， 2k會低價啲

油耳都差唔多

但油耳包送貨

送貨個陣有冇得當場check mon個啲?唔想有事又要攞返去

我自己拍片開箱+埋mon tests

PRO開箱師

@巴等唔等3080 20gb

amd 發佈完先再講
刀就準備左
係等睇amd 洗唔洗我切

amd加大力度 thx

廢mon
PWM閃爍
同價位俾PA32UC秒殺

試下改縮放執行者去系統(增強)

廿絲 點睇 benq ex2780q
睇review d 色水好屈機
2k144/144+ 你心水之中排名算唔算前
我見星河個網ranking都幾前下
評價下

又要再等多次炒價

咁想問吓邊度可以買？

#1鋪頭

唔R佢俾4099你？

有架咩

屌原來有法奧 online sales?

打錯 4899

返工返到傻撚咗

點樣問？
facebook問油耳

我將兩個喇吧側訓擺係mon下面 同墊高水平耳仔 效果真係唔同 係下面出唔到效果

有無圖？

邊到有喇叭架賣

之前佢話買多1 2舊嘢就俾砌機優惠

屌，原來有呢啲咁嘅嘢

本身想買但係見到好似幫唔到MacBook充電

有type c就得啦

都爭啲高度 我求其搵發泡膠墊渣 如果有黑色架緊係靚啲

有冇人救我 出緊去買了

咁心急 巴打
買前好問問 買後問懵撚
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

冇mon用 會死
人喺腦場了

VG279Q 2000fun做緊2199

想問下各位巴打
位置所限只可以擺兩隻24/25吋，遲啲會砌30系display新機
平時八成打機，兩成文書
買牙石VG259Q 會唔會不智

mag272c 高登2299

我覺得幾抵玩

買左mag272c 2299

Thx 買番黎配3080

希望岩你心水

狗衝緊返屋企開
反正唔啱有7日退
仲有三年保

開左好似唔計7日下話
有非人為損壞先7日

開左點退

睇左 係
不過我冇mon用 點都要硬食

係買就買4k 144先用得盡3080

應該用唔盡個mon

benq ex2780q 2k 144 hz ,review都幾好
佢仲有靚聲

買mon去黃金3c ,asus benq最平應該係comdex

幾抵玩，你睇返前幾個post ,有師兄share過佢部ex2780q enq ..

用緊
係個stand 唔方便
同埋冇usb io port

Dell S2721DGF 已到

個stand可以拆，你可買用ergotron支架 任意調教高低前後

巴打求用後感
同埋邊度買幾錢thx

但5ms

acer xv272ux開始出貨

佢送貨前有無打電話
前日中郵打黎話星期三送
但到而家都仲未有電話打黎問屋企有無人

reddit所提供的證據，未fc

有打

1080p

2k165就有可能

用緊1050ti咋 用嚟推2k 會死

買左mag272c 1080嚟唔驚

佢意思係你遲早升2k/4k
其實可以升左mon先既
mon買靚野 起碼隔3,5,7年都唔洗換喇

有冇ching知邊度仲有vg27aql1a現貨

但係買咗2k我平時打機咪推唔郁

同埋有冇人知點樣tune色 佢預設好怪 唔知係咪睇慣左個舊Mon

即係2k你可以用1080p/2k
但你一兩年後換左spec又要買個隻
不過你買170hz應該打fps 無所謂既咁又

真

點解會揀佢 係咪5000幾？

或者色溫自定加多紅色另外兩隻隻加大小小
真係証明msi好難較 我用過321curv

我試吓先唔該巴打

本身想買giga嫁 但上巴哈講到依隻啲色會靚啲同埋係量子moon 5000自己又接受到

遲啲會買ps5來打機同睇netflix，但pc呢一兩年都唔會升30系列既話，換2k平啲算定狠心啲揀4k睇靚啲好

4k

ps5 應該同ps4 只支持1080p or 4k ,你買2k moon都係用到1080p output

筆直唔多怕肉赤

4k moon都係4千內，你買30系列都不平啦，7,8千

所以我唔換30系列住
唔玩30系列係咪唔需要對4k mon太高要求都得
都用唔盡個mon

而家$3000~3500左右 2k 144 ips既mon 仲有咩選擇 好似隻隻都無貨咁

4k netfilx好正 風景如畫

其實不打機不要求4k gaming ,睇片netflix係幾正

benq ex2780q 2000fun有貨

5k內有無邊款推薦

好多1440p mon可以食4k訊號 用1440p輸出

諗咗好耐
Budget $10k

諗住一係買console(ps5/xbox) 一係就砌rtx 3080
平時要長時間駁MBP（60%）, 間唔中睇戲同打機（20+20%）（打機只會玩2k / fifa)

買4k / 21:9 好?
求推介

換左4k mon之後睇左幾套劇 先發現唔係套套4k都一樣咁清

4k HDR

用緊27gn950 開左Hdr好似仲衰過唔開

D色唔係好D咩?

PA32UC $9999
有埋Thunderbolt 3

i see

呢隻好似都唔錯 可惜個支架無得升降 過兩日出去睇睇實物

有好少少既 但係好似唔夠光咁

放 kd25f 有冇人要？tg

試下拉光d

C27g1 2kmon 2千蚊都好似唔錯

量子?即係點

應該係要拉到最左？個介面就分別大 但係劇感覺上分別唔係好大

好似要WIN10 2004先有用
睇Netflix拉到中間
睇youtube拉到最左

U2720Q同 VG289Q呢兩隻邊隻會比較好,見都唔過5K

主要係個畫面暗少少就差咁D 唔該哂廿絲

有冇人用potplayer+madvr 睇4k hdr?
potplayer 識自己開hdr , full screen 識output bt2020
但係windows mode 就會變左bt709 既色 , 係未setting 問題？

我以前用potplayer+madvr
而家純用potplayer就得
但我full screen同windows mode都係一樣bt.2020
pot食埋icc檔 色水更正

Samsung 27" Odyssey G5遊戲專用顯示器 LC27G55TQWCXXK
同埋
MSI Optix AG32CQ 32吋 VA 2K 144Hz 曲面電競顯示器
for打機睇片,呢個價位點睇
用緊2060s

但係佢個type c好似先出到60w,
你有冇用macbook試過？

我睇個mon osd,windows mode 果時都係食緊bt.2020 訊號ST2084
但係D 色就好明顯係用sdr 睇hdr 片咁，好灰白
一係手動set 返 hdr ST2084
一係就要full screen 先變返正常hdr 色

宜加純potplayer 睇到hdr 片？
我唔用madvr 做渲染佢唔識出bt2020

純potplayer 睇到hdr 片
我而家用madvr反而睇唔到 唔知點解

POT有冇SET 2084校正?

set 2084 校正就色正常，但係每次睇hdr 片都要手動開windows hdr?
咁渲染器唔用madvr 的話，用邊個好？

係 純POT睇HDR片要手動開WIN10 HDR
madvr 識自動開HDR 但唔完善 有時要full screen 先轉到

渲染器我用POT預設架炸

獵魔人 天命之咒 好靚

最好自己手動開hdr 全屏播放

賣絕版x27 , 5萬蚊

$3490 早幾日訂左 兩個禮拜後有貨

有冇辦法整啲死/光點出嚟
我notebook個mon得一粒，好銀眼，要過5粒先有得整

去高登睇msi 今日先買咗隻

5萬蚊 我直接等PG32UQX

想問下啲電腦螢幕 國版同海外個啲有咩分別？ 睇到淘寶有samsung g7但海外唔識邊度有得買

國版
支那仔躝啦

我係想問有咩分別 如果海外有得買我當然係海外買

MON睇黎好易壞 最好買港行保養

有無巴打可以比啲意見我
U2720Q呢個post都見出現好幾次
VG289Q好似只見得一次
除左U2720Q睇完簡介覺得色水好似會靚啲，其他唔識分佢地之間優劣係邊

用緊vg289q

巴打用感如何？

幾好用，自我感覺良好

求指救
有冇新mon 規格好過VG289Q而又差唔多價
聽左VG289Q好耐 想知out左未

VG289Q有adaptive sync比較適合打機

Vg289q又係周圍都無貨

MSI邊隻?

我買左 mag272c $2299 我呢隻1080嚟 2k都有貨

頭先搵到下星期港版會出 所以會等埋下星期買港版

入咗
嗰stand幾正
lg 27gl850升級版
打機e.g. csgo, lol 比vg27aql1a好

amazon

海外應該沒保養，本地先有行貨保

想問下用27“ mon的巴絲打 你地對眼離個mon距離幾遠？
我而家用緊24” 對眼離個mon大約60cm
如果我換27“ 你地覺得會唔會太大/睇得唔舒服？
Thx

vg289q 四處沒貨 你好難買到

u2720q都應該有供貨
asus vg289q行電競風格

g27qc好似幾正

而家用緊27mp89hm 1080p moon

冇工開 買mon跌左2000已經想哭

我19轉27 張枱同你差唔多 我初初係會覺得好撚大
慣咗就得

頭先DELL打黎問有冇人係屋企,我話有
然後滿心歡喜執好哂野, 然後
佢送左個環保標籤黎

我尋日都係咁
心諗張credit card 岩岩先打黎叫我verify transaction, 錢都未過點解會有貨

我係收左個Mon 個幾禮拜打黎話約時間送標籤
我直頭問佢可唔可以唔要

好狗 唔比我拎去鋪頭加錢換
遲d有隻全新嘅38GN950 唔通要賣左佢

好掛住amazon

你就好 依家失落到唔想做野

500$排

講個笑話
香港消費者權益

34/32吋, 21:9 144hz
有咩選擇?? 價錢~3-4K
係咪暫時最好係IPS, TN定VA係用SYNC個陣會閃MON?

之前係咪有巴打搵緊38gn950 全新9折
想買pg35vq

比左成皮野成個月都未有得用

最近訂咗U2720Q嘅巴打幾時送貨？

VG259Q
搵咗好多間都話冇貨

lg 24ud58.如何？

主要想睇4K片

其實曲唔曲面睇落影響大唔大
諗住買21:9番屋企做野打機睇片用
利申對眼無咩要求想要21:9方便做野
LG 34UC79G LG 34WK500
暫時上網睇見呢兩隻好似唔錯
求指教

唔介意舊款就得

ultrawide 曲面會好d
34吋2560x1080像素密度同27吋1920x1080差不多

我冇乜所謂 希望真係出到4k畫面就得

thanks 巴打

廢老想買MON
估唔到而家已經興曲mon了

而家打機都少玩d high intense game, 槍game無乜玩
主要成日睇動漫同美劇多
但一睇片如果個畫面暗就癲鳩左, 漆黑一片咁

上網睇完咩IPS VA TN分別...好似VA岩我多D
但應該都貴少少
budget 千零蚊係咪應該都無選擇?
display card 仲係停留緊GTX 750TI

1080p benq ,asus

咁一定出到
仲有埋HDCP2.2
睇到晒Netflix 4k/UHD BD

我就係想睇 Netflix 4K

都留意緊
144hz ips好似4k冇
va就隻q34wqc新野

我2K就夠架啦, 張卡都頂唔順
呢隻有睇過, 但VA + SYNC好似會閃MON

$4k 冇ips我講

好既, 明解

出PS5想買個24' 4K mon, 有冇咩好介紹

呢隻係咪要上網買
我都睇緊21:9
好想買

即係點?
你唔係買左38GN950喇咩? 又買多隻?

EIZO ColorEdge Series CG248-4K Professional Monitor

佢部嘢壞咗啦

5k2k

唔會，我係舒服左

用開13inches macbook pro
早排轉咗vg27aql1a 睇幾日就慣咗
而家嫌細

利申 張枱60cm深
VD大約都係60cm左右

但代理話換架嘛

d色水點? 有冇好似呢條片咁差?

支片黎 注意
不過我google 做功課查到先睇下

想問下係咪冇25" 2k 144Hz 既mon，上面個網我搵左好耐都唔見有。

我諗緊整唔整雙mon，27+28

如果想買新mon俾ps5, 應該買1080p144hz定 4k60hz好

ps5無144所以4k夠

本身果隻有d 問題 , LG 1換1比左隻新嘅我
但我想換PG35VQ

u 系 同 s 系定位就唔同

同埋買返黎冇比教冇傷害

照咁計2k144 應該巴打你隻ex2780q最靚？
我因為重色水由tn轉ips
想買隻色可以j死既mon

我同隻u2516d dual 表示

打機我就唔要色準喇(打機d 暗位我整光哂咁用)

色準執相先有用
姐係用副moon

benq q 同 fi27qp 同一塊panel
要cal 自行再cal

hbr3 放落個8+frc 嘅moon 係on9 嘅

2k +FreeSync
用5700xt都推唔盡

執張2080ti 等多代算

話緊你個叫法姐, 香港都冇出mon

官網介紹聲稱有game 出到嘅話, 可以上到4k 120

XBX可能得 但PS5

@巴想問下部機 夏天呢個溫度有冇必要上a12x25?
黎緊換張3080

ex2780q係咪冇HBR 3

好低

冇

機箱fan
所機箱fan用s12好啲
有多風又安靜

你ram冇開xmp

我用緊CORSAIR 275R 自帶隻背板FAN ONLY
原本仲有多一隻機頂FAN
砌機條友同我講話 機箱自帶個隻冇咩Q用 問我洗唔洗裝
咁我又用緊隻X73 AIO 咪話裝少隻機箱自帶既機頂FAN囉

我知ASUS 話佢地仲整緊新BIOS 我仲要等下先開到XMP

你aio裝前面
正路張卡會熱啲
你上面裝多把fan可以幫vrm散熱

asus

第一次問你咪推介我裝a12X25既

而家你比多個option我,我諗緊裝3把s12定3把a12X25好

當然 a12x25 都幾貴下

一樣唔嘈既話 我唔介意用平d既款

正路應該幾多溫度 第一次玩k版cpu z版 唔熟

a12x25係打排/塔散用
你只係入風/出風用s12好啲
但s12好少貨

燒下機就知

係咪要用打火機燒

Prime95

Noctua 貓頭鷹NF-S12A PWM 12CM Case Fan
Noctua 貓頭鷹NF-S12A PWM CH.BK.S 12CM Case Fan
Noctua 貓頭鷹NF-S12A ULN 12CM Case Fan

照舊用番普通PWM款可以用software/ bios控制rpm就OK?
多左有個CH.BK.S唔知乜勁黎

其實都唔知係咪我多慮左d呢
聽番你咁講個溫度好似幾ok下
不過諗住溫度低d
d件可以襟用d咁姐

個隻係黑色版

用p12 好過啦
a12x25 只係勁過p12 好少好少
但係三倍價錢

多謝巴打既好提議
P12係咪都係唔會嘈到耳既款黎?

話時話你講緊係Arctic P12定NF-P12

arctic

p12算安靜
但冇咩風量
只要風量我會揀s12

32仲好 彎屏連左右邊啲字都睇得好清楚

21:9仲正

s2721dgf用左兩三日
非常滿意

7折

7折自用算 又唔係2手

叫咗唔好買LG同3叔

係果部閃姐 睇戲打機好撚正keep 住自用又要屌返張3090 , 依家好多驚60fps 都冇

下星期出啊
個叫法唔正確？ 港版 海外版 日版 咁唔係叫國版叫咩？
國貨城呀？定大陸版呀？

支版

支水
港行
美水
日水

一個中國, 一個台灣, 一個香港
唔認清呢個現實唔該去返深圳河以北先搵人問

有無2k可以做到偽4k推上去

其實你繼續用咪得囉
9折應該冇咩人想接貨

到貨試下多谷放先 1個月冇人要就自用
好想要FALD

21:9得lg有出

家陣開始放住先 可能到貨就差唔多放到

但伏

21:9做野好撚正

34” 2k 144hz 玩battlefield同cod 係咪2080ti 都推唔哂？

有睇過呀,有4K 144HZ,有埋GSYNC,好吸引

display card用緊1070 同本身有隻1080p 24" mon
想加gigabyte隻G34WQC 行dualmon 會唔會唔夠力推
利申唔會打電腦game 但會間唔中執下相

38GN950 一票, 160HZ 超頻,有GSYNC, 1ms gtg,打機都已經好夠用架啦

但PG35VQ 色域窄咁多

想試真HDR

gsync compatible開三倍緩衝好完美咁 無撕裂

可以用smartphone試
近年d AMOLED 1000nits 已經係真HDR

三倍緩衝係vsync??
開gsync 應該夾fast sync 係最完美

試過用黎睇片都唔錯呀,應該無問題架

Freesync mon 但 gsync compatible
driver應該點set

條片既畫面一暗少少就睇得好辛苦 其他位係唔錯既

呢部係咪16區長方型local dimming 果部？

用緊G34WQC平時唔開HDR
睇戲用potplayer + madvr佢自動開先用
平時用反而覺得好怪

正常
HDR係要對應HDR content

27GN950 performance 所限

你都比得$3000-$4000,可以睇埋27GL850,都有27吋,2K,144hz呀性價比黎講都幾高

關v sync

dp port nvidia panel 會睇到

24ud58

PS5 應該直升8K

電視

Ps5應該難啲推到8K

想問下各位嘅意見，我黎緊打算砌部新電腦要黎打機同埋做嘢用。

我依家有一個普通嘅 24吋 lg24mk430h-b 嘅mon.
考慮緊應該買多一個 24吋嘅 144hz 打機mon做雙螢幕setup 定係應該換一個 34吋 ultrawide 嘅 144hz mon 好？

請問而家喺dell官網買嘢用信用卡係咪仲係要畀張卡啲資料個sales

求32吋mon 推薦，預5k左右
主要睇戲，劇

netflix 炭變 第2集 hdr燈光爘眼到呢

好靚

EW3270U/CG32UQ

唔知有冇人post
s2721dgf rting 個report已經出咗

有27gl850影子
對比度特別低
估唔到有local dimming
但效果睇落同27gn950差唔多

34吋 ultrawide

正喎，等咗咁耐終於有

估唔到竟然有LOCAL DIMMING

咩話

可以推高對比度少少
但都係冇乜用
同埋得HDR mode先會自動開

用緊AW3418DW, 打算換LG 38GL950-B / odyssey G9

呢個budget買21:9 睇電影仲爽

用緊個34"岩岩壞左
諗住聽日去買
主要打機 睇波 執相 有冇推介

唔係會左右邊有黑邊？

直接攻頂 PG35VQ

netflix 好多都十卜21:9

要取捨
5千21:9 畫質冇咁好

apple store有個Retina 6K，睇落唔錯，但有啲貴。

頂係x32 pg32uqx

21:9

佢個局部 係垂直成條! 49" g9 原來都係得10zone?

38gn950係3840*1600
27gn950係3840*2160
咁27gn950係即係解像度高啲？

yes

咁38gn950真係得個長字

即係4k 上下睇少左野
而唔係左右長左？

比例set 21:9 就會長左
所以4k mon都可以3840x1600 21:9

4k uhd VS UWQHD ,都唔係叫4k啦

發嗰啲Mon嘅spec.開始唔係好跟得上3000系嘅卡

發覺*

點會

其實都係偏高姐我慣咗最多70度....見到忍唔住講一講

Diu...回錯post

有冇MONITOR ARM係可以向後擺隻MON, 想放夠80CM但唔張枱夠長

3090出ti都未必推得盡啲4k144 mon

其實2k144都唔係全部推得盡

想問下有冇人用過P2421D 好唔好用？(平時少打機) 但想玩下Fall guys 唔知個屏幕刷新率會唔會好差搞到lag?

好似係
反正都係扮晒野拎個HDR1000

有冇巴打同dell sales買mon係用信用咭畀錢？
好似要畀埋個cvc code佢？感覺唔多安全

早排買mon 佢only得cheque/ATM/E-banking過數
反而無話可以用信用卡俾錢

用咗21:9 返唔到轉頭

睇下先

G9出左貨

大把鋪有了, 但唔知係咪QC有問題嗰批貨 (漏光,黑點之類)

想問下如果用緊24”1080 mon, 想加多個144hz mon 打機做 dual mon setup, 買番24”144hz好定買個27”144hz 好同埋建唔建議上2k

利申用緊1060筆直2.5-3k thanks

1060 6gb card 未能玩2k gaming加上你budget得3千以下，大多數144hz 2k mon都要3千5 以上

如果想換隻32" 4K mon
用途係睇劇同埋打吓ps4嘅非fps game
(等換ps5，所以玩PS4 會矇都無所謂）
除咗EW3270U
仲有無好推介？

budget?
好d咪CG32UQ
中意IPS就EW3280U

用緊1080ti, 隻g9 唔知點解set唔到5120x1440既240hz
有冇人知點解?
係咪張卡問題

我用credit card俾都冇問題
半個月就到貨

sorsor
budget 我諗都係5000左右

冇野了, d game如果支援240hz就會自己去240

想換隻24/27呎4k mon
主要想用黎駁macbook pro 2016煲劇（唔打機）
同埋玩switch同遲啲ps5
budget 5000-6000
lg ultrafine 4k好冇用？
求其他推薦

有無相? 擺係屋企好有型

Samsung LC27JG50QQCXXK
屌唔屌得過？

冇, 唔想自爆

咁都係買FHD 144hz?
其實遲啲諗住換rtx30，打機唔駛2k，多數打fps，但會睇下netflix所以想上埋2k唔知會唔會畫質好啲。
筆直都可以上到3.5k
睇咗好耐都係唔太識點揀，剩係知IPS好似最啱自己

5k 都係cg32uq

U2720Q
lg ultrafine 4k mac專用
駁其他野應該好麻煩

1080ti唔支援DisplayPort DSC
好似係

ips一定係最好，睇netflix既話 就上4k ,同埋打fps 但而家4k 144 hz moon好貴 6,7千以上

咁上2k 144hz ,你可選asus vq27aql1a, 同埋benq ex2780q
前者好多人買，asus電競熱門之選

你用rtx 30代，值得上2k 4k既moon先發揮到佢既function

有冇g9 食評

睇片同打機 要畫質好最好選ips, asus同benq個2隻都係4千元以下，上網好多review ,你可睇下先

tn moon係垃圾

我都準備課G9 仲做緊research

用左陣
個sync閃屏閃到我懷疑人生

真係會閃屏
我記得之前有巴打貼過解決方法
遲d要搵黎試

我都係剛剛睇到, 好似要熄咗sync 就唔會

試下得唔得

7600 out of budget
有冇啲平少少？

Dell Online Sales
$4499 好似係

問dell online sale ,4千中 咋

仲以為佢地整好先拎出黎賣

求意見 平時文書多 得閒想玩下fall guys唔知有冇 Mon 推薦？筆直預2800以下 Thx

感謝巴打
上網再睇下先 thanks

係呀熜SYNC係最易既方法

呢個講電視, 隻MON好似冇呢樣野
btw thanks

我都以為係
因為好耐之前已經見到2kf寫8月尾有貨
見佢delay以為會整好先賣

今日發現隻dell moon突閃得好勁
已經重新插實咗DP線同埋火牛
顯示卡driver都clean install咗一次
60Hz見到閃 轉咗50Hz更加閃
睇到頭都痛埋
依個情況多數係衰咩？
唔通要等到星期一打上dell先解決到？

呢樣野好似係VA PANEL既問題? 幾款VA既都出現閃MON呢樣野

除咗PG35VQ/X35有正視呢個問題
整咗個firmware fix咗之外
其他廠一律當冇事發生過

說明書：「這是正常現象」

afford 到廿幾k 買到嘅旗艦級 keep住閃唔fix 以後仲點敢買佢出嘅新野
不過g9 都15k 但過左差唔多半年都未有fix

LG panel係咁

睇嚟我要考慮唔買G9 買38GN950-B

諗住買個27-32吋mon駁iMac做 主要做文書+睇戲 間唔中打機 60Hz 想要4k
3k-4k 有無咩推薦
睇中27UL500, VG289Q, EW3270U, 邊隻比較好

全球回收，但係唔包香港
三星唔係未試過

我有隻新既11600 9拆 38GN950 買我果部買我果部啦
我想買PG35VQ 幫下我啦

邊隻？

9折好似好juicy

EW3270U
睇戲VA有優勢

U2419HC

不過之前打左去客服佢話我部野9月尾先到貨
腦場都係9月尾好似係
星期一再打去問下先

凌風巴 今日我買左隻ex2780q
隻mon 標準default mode 色水好似好暗啞咁
開左 色彩模式->m-book mode就差好遠

想問下是咪正常

啲人話VA嗰色差過IPS, 點解會好啲? (新手表示想學野)

XV273k p
有冇伏？
想試一試144 4k
另240 4k有冇好介紹？

LG 27GN950

G9擺唔落 LG 38GN950又好似有伏 唔通要等出新野
ultrawide好似冇咩選擇

點解就咁睇冇咩分別

PG35VQ

係唔同嫁
default 已護眼

m-book 個人覺得就正常d

貴

點解有伏

o 明 姐係因為護眼設計
色水就唔同正常IPS?

因為我個部有問題
所以先有新貨

壞咩?

間唔中閃下
之前買左番黎成日閃
仲要突登拎去地鋪比佢地check，check唔到有事 唔肯同我換 至從個mon比其他機吉完之後就冇再點閃...
LG維修師父上到黎話同我1換1 隻新既比我 不過冇貨要等

留名先祝你好運

咪撚買LG同3叔
伏撚到喊
佢自己中撚完伏就瘋狂推人買LG痴撚線

冇其他人中伏 所以當左係自己唔好彩
米能屈thx

諗住買個24-25吋mon駁Microsoft surface 主要做文書 間唔中打機
2k到3k 有冇咩推薦？

60Hz 8ms 會唔會好差?
睇中 P2421D P2418D
另睇中Asus MX25AQ/VG240YU

你可以咁講
反正色水呢樣野可以自己搵個profile 再tune 好似係

27gn950淨係呢個post都見幾個中

有冇人用過 Dell U2520D? 想問好唔好用？

s2721dgf開HDR啲色水好似正常過唔開

煲咩劇出到4k

Netflix / youtube？
利申：電腦白痴🙈🙈🙈

我而家都係用緊macbook pro 2018 駁隻2k mon

但係用唔到safari睇netfilx （上網search過好耐都搵唔到解決方法）macos配safari先可以出到1080以上畫質 其他得720p

Youtube有幾何d片有4k

用chrome上唔上到4k?
btw big sur 可以上4k不過要2018之後

Big sur 配chrome都上到4k?

總知macos配safari先有1080以上 而駁外置mon落macbook到 用safari開netfilx睇野只有黑畫面同聲

唔係啩...有咩
我準備買27gn950...等佢有貨
唔想又縮番落XG279Q

Ok 明白了
即係用chrome係睇唔到4k片
我部2016要再新啲先可以用safari睇到

成日睇1080片覺得好矇

我當你macbook駁外置mon 用safari睇到netfilx...
但macbook 2016 就算配bigsur都出唔到4k
用其他browser都出唔到
建議砌機

咁唯有等ps5先睇到netflix 4k啦

唔該哂

3000系列係咪都穩推唔到4k144?
照舊推2k144用番2080ti，係咪乜都唔洗換

ICC Profiles 上網search到

應該係呢個?

Ps5裝到netflix架咩

睇咩game啦
睇評測3080好多大作2k都冇144

我見ps4 pro睇到netflix 4k
ps5應該得掛
未玩過playstation🙈🙈🙈

保守D計 3090>3080 20% >2080TI 20%

我都無玩過
我等緊3070出先砌機
Macbook pro就俾呀妹返學用

Btw 我本身都係諗住駁個大mon睇netfilx
點知用唔到safari播 勁on9 焗撚住用chrome睇720

15000蚊

3090>3080 10%
3080>2080ti 25%

2017 MVP點睇

G9枱面要咩大細先用得舒服?(放埋滑鼠鍵盤)
或者L型枱會唔會好啲
有冇用家可以講吓

隻嘢掂唔掂
打算買了

剛買左macbook air
想買2個外接27 "mon for 睇波 睇戲 打機
有咩suggestion

本身aim 4k mon

大家買完個MON有冇自己cali過?
睇完report x27可能要自己cali多次先準, 但係舊野又要比左千幾蚊買

你講MBP?
big sur要 t2 chip先出到4k
即係2018之後
2017應該唔得了

連safari都出唔到1080？
你唔講真係唔知

我意思係駁咗外置mon之後用safari睇netfilx會黑畫面

我自己早排到左貨用緊 一路睇左三四個post都唔覺有人中左伏啵

係咩原因？
Netflix自動block定係電腦問題？

訂到有貨就買啦暫時用左個幾星期都滿意

唔知點解 試過哂網上既solution都搞唔掂
放棄